好困擾

我覺得屋企好多隻眼望住我
我唔係冇見過佢地 不過我好驚
佢地無處不在 以前已經搵過高人消滅佢地
但係佢地最後都會返黎
由一變到三 數量不斷增加
我唔係冇努力過克服 同佢地同居
但係佢地越黎越過份
只要我熄左燈唔夠一個鐘 佢地就出黎
我每行一步都要好小心 我好驚撞到佢地
最後，我屌哂你班小強老母 人地屋企垃圾崗
我屋企咁撚整齊又高 點解你班仆街係都要入我間屋
冇野食架屌你老母

廚房一見到兜野熱水比佢感受下人性既光輝

我唔係冇努力過

我滅左佢一個兄弟 點知班仆街 一隻係個櫃邊爬出黎 一隻係吸塵機行過

明明已經有人日日抹 所有野都封好 點解有甲由 已經冇野食

樓主應該好多晚都訓唔到？
不如揾滅蟲公司一了百了啦

坑渠都會比佢地上到黎

夜晚諗住飲杯水 一入廁所就見到佢地
以前已經搵返滅蟲 亦都封哂D口 真係唔知點黎

你地估甲由生存左幾多年 會唔會識字 我諗住貼個時間表係到

如果有上緊連登既甲由 唔該你地幫手警告下你班同伴
容忍係有限度

我應承過師父唔殺甲由 但係你地一定要道歉

試下搬屋

佢唔肯道歉 而我都係無心之失